twitter 戰線入

我知大家都覺得今晚個人海好靚
但係可唔可以唔好連續20個posts都係
15歲HKDI個女仔點？
我地好需要各方壓力 還番個女仔真相！

求下大家，可唔可以同時煲大呢兩個事？
比美國睇下香港人有幾慘，又有幾想佢地可以伸出援手

佢係「全裸」「dum落海」「即刻火化」
死因仲要「被造假」
仲唔計可能「被性侵」「被虐打」「被自殺」

唔止謝sir，連er er er sir都……

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379